其實有幾多人當年套校服係喺街市到砌返嚟？

嗰陣喺街市買完條褲，再買件恤衫，跟手再縫個校章上去，慳返唔少錢

大撚把人係咁啦....

中小學冬季校服都試過 (中學係扣校章)

冬天著件冷衫遮住仲平幾蚊

以前係為省錢
依家d中學mk仔就係g2000砌套有咁窄得咁窄既校服為型

根本喺龍園/豐昌順ETC. 買校服恤杉先係少數

咁慘